有咩工係hea工？

想做

食蕉

U記 你面皮夠厚就得

ptbf
訓喺到比我屌就ok

this

差佬

留明

炒散保安

黑警

單棟樓式保安

入境

特首